Sony A9 偷工減料 ? 連拍快過 5FPS 時, 附近有人開閃光燈就出廢相

A9 解拆圖

快門只係 A7R2 的AFE-3379的模組, 被限只有 5fps 機械快門
當使用連拍 5fps 以上, 附近有強光, 例如閃光燈, 張相就有一半全白變廢相

即係見到有人用 A9 玩連拍, 就可以係佢附近用閃燈, 廢哂佢 d 相

我真係未見過附近有人用閃光燈會攪到自己 d 相一半白哂呀, 係得 A9 會禁樣真係笑撚死我
成班記者圍住係禁閃, 唔通全部人 d 機都一半白哂出廢片 ?

以我既理解含撚貓講得冇錯喎

唔係不嬲都會咁架咩..

開閃燈同步唔夠快都會黑半邊啦

有咩大問題？

你係咪未影過相

自己支閃 + 自己閃燈唔同步就話黑半邊姐
而家係 5fps 以上或開電子快門時, 任何快門時間 + 任何閃燈 (自己或其他人閃到你), 都爆白半邊 wor

含撚貓反應咁快

原來如此

其實只係拍video無用快門，60fps都得
跟本就係錄野, 機械快門單反外應該淘汰

button layout / menu 咁亂既

有無新相示範下

樓主衝岀黎柒

偷工減料係咁嘅意思咩?
spec已經寫明

謎底已經解開

好心你做打手都做下功課先

推一推先

今次我就撐貓Sir啦

連含撚貓都有反cup嘅一日

近牌含撚貓好似有第二春咁
近況大勇

咁岩呢條友柒o者
貓Sir既相依然倒緊Sony米